【幫手睇】示 威 現 場 驚 現 義 士 靈 體

1:15出現 建議由1:10開始睇

現場只有記者 1:15嗰陣清晰有個黑衫男仔企係警察隔離 鏡頭一轉已經見唔到個男仔
警察見到黑衫後生仔 點會唔捉？記者如果當時見到佢 點會唔影實佢？

1:06 個男仔已經係片到出現過
片入面其他人好似完全見佢唔到
如果唔係靈體 會係啲咩？

我對呢啲嘢唔熟 啱啱有位長輩send俾我睇
求各位巴絲一齊研究下

btw
黑警你地小心啲
我地做鬼都一定返黎搵你地

推到有人認得個男仔為止

1:06 有個黑衫人影係記者後面

1:15 清晰人樣

閃出閃入，好似完全被人無視咁
面無血色，目無表情

好清楚個樣
似？

嘩

尋晚炒咗車啦仲開po

個樣堅毅而又陰沉，鏡頭一轉就好似唔見左。
手足，係咪你

有另一條片佢著住press 反光衣

黑警嚟咋？

咁恐怖😱

熱血時報fb 烈士顯靈???????

#23 #39

等Fc

係15s -16s 之間跳一跳格？cut 過來？

1:15之後隻狗說：行開！
會唔會係拉/推開咗佢去畫面右邊？

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下

嚇咗一嚇

推

黃色背心 記者黎

睇唔到啊 Sor 推呢個

你班靈異撚玩嚇鬼就死撚開啦
衰撚過藍絲 好撚嘔心
我深藍老母都冇你地咁迷信

Push

點撚知啫 所以我咪叫大家幫手睇
而家知唔係咪安心
真係信有鬼神得罪你？

記者黎 唔洗推了

屌你老母

真 真係我老母叫我上連登開Post問

義士靈體會著住記者反光衣

on99 推115 仲好過啦

咪on9

拉 on9

拉

用不推文

停啦仲推正垃圾推有用野啦 成日廢up

依班on9 仲衰撚過5毛分化撚
無撚腦 又阻鳩住曬熱門post

好靈異啊

下面張圖都睇得出 佢著住黃色背心啦 on撚9？

好撚on9一睇就知記者啦

44秒有一位用純正大陸口音嘅黑警講: 請你唔好再反抗

你班靈界力量收收皮啦好嗎

寧願信鬼神野再搏命po ig

都唔肯罷下工屌下狗
捐軀義士 泉下有知
應該都不眼閉

1:18秒果個講: 我無聽過 ，果個直頭一聽就知係潮州落嚟d公安

發夢衝緊又話你知？

BLOCK左班靈異撚啦
就算有鬼
而家呢個世道
人比鬼更可怕

好有冤恨
有冇手足可以幫到佢？

都唔知你cap緊乜

自己來自己post得唔得

核彈，真係大新聞，要推

其實佢係記者

記者
成日見到